臭雞住係我屋企🐣

我個垃圾阿哥帶條女返屋企住 住左2 3年 條女訓到晏就先起身又唔返工 我阿哥比2000蚊家用就兩個人係到住 夠交水費定電費 岩先條女見到我老母坐係到都唔嗌佢 我可以點屌柒佢？利申：我同臭雞嘈左 正確講係臭雞叫我個垃圾阿哥鬧我 但我老母幫我

擅闖民居 拉佢

係咪可以報警？

雞

有晚聽到佢地啪啪啪 後尾見到我仲扮無事去食事後煙

3p

晚晚睇住佢哋啪
搞到佢哋唔想再住喺度

鬧大交，日日聊交嗌，話佢係雞，鬧到佢頂唔順搬出去為止

放心啦，一定唔係你搬架，你根本無地方好去

條女好想賴死唔走 條女屋企裝修都無預自己間房 係咪想係我屋企過世

我諗住加d廁所水落佢支洗面到 有無其他辦法？

整爛曬佢啲化妝品

帶返個人上去同佢鬥

偷影佢條女黎睇下先

無化妝

報警搵返男朋友先

閃卡 威脅

爆隻雞啲相同資料上黎

想睇相

我以為係我開post ...

叫佢地俾多啲家用

你啊哥又廢左d
好心就搬出去住啦

點解你老母坐係度就要嗌佢

關隻雞咩事？
你垃圾阿哥問題大d

我都覺係你呀哥無帶眼識人

冇左呢隻咪又係有下一隻
你啊哥先係問題重點

你呀哥又咪係垃圾

雞始終係雞 不過你阿哥問題大啲

2千家用 你阿哥揾幾多？

將佢由你呀哥隻雞變成你隻雞，再改做佢

屌 我好明你 雖然條女唔係我屋企住
但個個禮拜都上嚟 臭雞
次次上嚟都啪啪啪 仲要我係屋企都搞野 過唔過分啲 臭雞

放床蝨

有錢返大陸去玩無錢比家用

基本尊重啦

條條女都係咁

幾萬

屌 嗌撚到我坐係廳都聽到

放老鼠

下次錄得 播俾鄰居聽

佢覺得條女好好 係咪有得任屌？

比幾多家用關你撚事咩
條女訓你間房？

你呀哥個腦應該有d問題

咁好過份喎

感覺上好似用我老豆既錢養撚埋佢

啪啪啪同搞野有咩分別

佢叫條女唔好返工 條女就日日廢係我屋企 條女又唔撚返自己屋企

人無恥 則無敵

樓主 屌爆佢啦

2千蚊仲覺得比好多 交水電煤都無左

我都以為係我開post....

唔恨得你個哥咁多喇，你阿哥晚晚有西屌

你呀哥係咪又靚仔又有錢

有同感？

臭雞

咁多港女成功入屋既

稱唔上靚仔 有錢都貼曬條女

依家你係臭雞都無得屌

覺得條女想呃我間村屋

見到條女都唔想屌

間屋係你呀

樓主係咪原居民個d
有丁權既 萬一你呀哥同佢生埋仔

係 條女好撚想結婚生仔起屋

佢地依家有無帶套做架

應該有

有份囉

死都唔俾佢霸曬成幢村屋
btw 屋村有3層
都要同呀哥訓同一層？

唔撚洗比租架
水電煤呢
on99

全天下大佬食狗屎啦
你老味

死臭雞
叫你屋企人趕佢走得唔得

同一層

自己村屋真係唔洗交租 但電費水費好撚貴

好憎佢 一世人得一條妹都唔恰我

2000蚊家用俾嚟托柒咩，幫得啲咩

係我就鬧大佢
阿爸阿媽唔會唔幫自己女掛？
唔通幫隻臭雞咩

可唔可以叫佢地搬去另一層？

老豆老母覺得無所謂 無人知我有幾討厭佢

你父母又係無腦既
得罪講句

我都比6000蚊家用 覺得佢好垃圾

條女好撚厚面皮 嘈過一次都繼續住係到

人無恥 便無敵

叫咁簡單啦，叫兩老趕佢走，唔係就cut家用

唔可以講我老豆老母

下次嘈個陣直接叫佢臭雞啦
反正道理係你哩邊

佢見到我會即刻走入房匿埋

條女幾大？

25定26歲 都唔返工

廢青

我老豆老母太好人

垃圾 臭雞

你呀哥拍左幾耐

己經4年定3年

比阿哥屌屎忽贏返阿哥個心，再叫佢飛左條女

有d. 人屋企都冇
未厚面皮囉

都唔明d女人點解要去人地屋企訓，都未過門就自願做免費雞

到時唔覺搞大埋個肚唔撚洗旨意走 得罪講句你老母都on9
$2000 家用俾我實屌柒你阿哥
當屋企人係咪呀

同阿哥講,女人如衣服啦呀哥
借黎插兩野

唔係佢地好人
係手背係肉 手心又係肉
唔通趕走條女 搞到成家反面咩
其實佢地都好自私
唔想搞大件事 而忍讓
受苦既就係我地呢d人。。。

利申 ; 同病相憐

依個真
你老豆老母針唔到肉唔知痛

笑左

真係好撚慘 但又係我屋企我無理由走架嘛

條女有老母生 無老豆教

我好想搬出去
但那有錢咩
同條仆街仔嘈過幾次
宜家既劏房住戶mode
當佢透明

上面巴打話cut家用好似幾好
你呀哥 先俾2000養2個人
照計 你俾1000就夠啦

一齊左個幾兩個月就去訓

冇用架
變左樓主係搞事 o個個

要頂住呀！唔可以輸比個仆街垃圾呀哥

1千蚊 我就做唔出

你做唔出咪比人恰囉
心軟無好結果
你自己諗真啲啦

原來係村屋 二千蚊交一次電費都冇啦 講緊只係一層既電費

有d事真係屋企人都無情講
就算唔計個女人
你呀哥憑咩俾咁少家用

狠狠地屌佢一劑is ok

未計買餸煮飯立立雜雜其他錢

留錢同條女去日本 一年去幾次

好似用自己錢幫呀哥養條好

你哥有丁權 叫佢快啲結婚起屋走人啦 又唔係搵得少

你呀哥又幾仆街
你父母又太好人
可能覺得你都俾成6千
覺得無乜所謂

留比你屌

自己住要自己比咁多錢 點會肯

冇架啦
遲下住緊個度有d原因需要裝修
老豆老母傾過話劏開一半 比條仆街
我就同爸媽住
冇眼屎乾淨盲
最擔心係條友家用冇加 但照痴飲痴食
仲要老豆老母比埋佢個邊裝修費

老母覺得一家人無所謂

你試下cut家用

點解要比一半條仆街

佢地唔係d重男輕女既人
只係阿爸阿媽都唔想同佢住
咁我都鍚佢2 個既
但空間會細左好多囉 唉

同是天涯淪落人

士地問題

唔識放租咩？ 自己住一層 天台僭建 已經每月收萬幾蚊租啦

叫你呀媽攞掃把的你呀哥搬出去
當嫁左出去算
咁垃圾唔幫有血緣關係既人
留係屋企把撚呀?

其實你父母住地下 你住一層 你哥住一層得唔得？

重男輕女真係好嘔心
不如你直接同父母講
就算要分一層比你呀哥都好
出左咩事
打死都唔會認條女做呀嫂
我諗佢地會明

呀哥得一個
呢條臭閪換走做乖女我覺得你地一家唔會有異議
要同條女住就自己搬出去
點都唔好比佢係度住 而家做仔都唔放屋企人在眼內
條女只會愈來愈惡

Mk妹？

同樓主一樣，不過隻臭雞成功有左
之後結婚生埋仔依家一歲，無得救

拎佢支牙刷當鮑魚刷洗廁所唔好？

想搞臭我個廁所？

可能遲下就發生係我身上

長大左既MK妹

屌 唔可以分 分左比佢條臭雞咪以為自己係女主人

有一層比撚左2個未結婚既姑姐住 又係爸爸太好

我好撚想用掃把掃左對狗男女

條條都帶返黎住 賓館咩屌

隻臭雞重要係衰到出哂面果隻，又離家出走又mk
重要大我呀哥幾年 咁就賣左單，做港女真好

咁你諗住點?

我啊哥條女又係即將搬入嚟
有咩方法可以令佢自願搬？

我係條女都厚面皮繼續住啦！
$2000 買幾件衫 食幾次放題都無左
仲要佢地2:1 樓主唯有硬食！一係你都帶另一半返黎。

一係搵你呀媽幫手 要佢做醜人

加佢地家用 。 加到$8000 (話2個人既)
如果佢地OK ,過多個月就話要$10000
總之加到個價錢 令佢地覺得出去租屋仲抵過屋企！ 咁好快就會走！！！

我都以為係我開post...

睇樓主父母做唔出啦 心腸太軟 而且根本唔係恨錢 好快條女大肚 大安旨意登堂入室 到時2000家用可能冇

帶女朋友返屋企訓幾晚又真係冇乜野 土地問題
但要同居就好心搬出去住 俾2000家用係做乜撚野
條女完全冇貢獻 又冇禮貌 扑野又大大聲叫
屌你老母核唔核突d呀
將佢d牙刷刷下屎 拎佢d毛巾浸尿啦

下次等佢地啪啪啪果陣播下佛經 潔淨心靈

留個地址比連登仔寫下post 卡比你兩親同條臭雞？

嘩屌, 原來唔止我屋企係咁

人如其名

仲要唔識幫手做下家務，食完飯唔好話幫手洗碗，連擺下門執啲碗入廚房都唔識係咪？.. 大把呢啲無家教的人

D女人真係on9架，未結婚黎住都當自己係女主人 我講真。

你阿哥先係最有問題個個

樓主一日唔做醜人一日都係繼續比人恰
再拖落去唔趕走佢等佢有左就等比人恰成世啦

樓主一個人都比6千 你阿哥2個人先比2千
佢係好低收入定點？
一係叫佢地比多D家用 一係你自己cut家用

你都算好, 我屋企果件直頭唔俾家用
屌你老味, 條女仲好意思開住個冷氣到晏晝
而家爽啦, 壞撚左我老豆俾錢整

啲臭雞究竟係乜撚野心態 當自己係邊個！
利申：屋企都有件 但我哥直頭連家用都冇俾

根本咪又係錢 我以前咪呀哥又係咁 唔洗供樓 6千蚊家用會唔會多咗d 抵你冇女上連登取暖

同感... 樓主係絲？

我都想知

絲

條臭雞日日晏就點幾先起身 個冷氣開足20個鐘

幾萬收入佢地 要留返錢去旅行

可以點做 求幫忙

住左幾年

乜撚都唔做 只係識腿張開

純文字討論咁耐

臭閪

隻雞垃圾
你阿哥縱容佢更垃圾
你老豆老母唔趕佢地走或俾多d家用更加垃圾